{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018661",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페봄봄 서구청점"
    },
    "text": "当店は【パスオーダーアプリ】でお気軽にご注文いただける店舗です！ アプリで事前に注文して、訪問後に待たないVIP経験を持ってみてください！ 営業時間は毎日09:00~22:00で、様々なメニューを提供しています。 ゆずスムージーは3500ウォンで、昔のカップかき氷は3300ウォン、タルゴナカップかき氷は3500ウォン、チーズカップかき氷は3500ウォン、イチゴカップかき氷は3500ウォン、ブルーベリーヨーグルトは3800ウォンです。 また、ブルーベリーエードは3300ウォン、ブルーベリーラテは3500ウォンで販売しています。 当店では様々な選択肢を提供しており、パスオーダーアプリを通じてより簡単に注文し、便利なサービスを受けることができます。 毎日営業している時間帯で様々なメニューをご体験ください！",
    "QA": [
        {
            "question": "当店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "当店ではどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "ゆずスムージー、パスオーダーアプリメニューの昔のカップかき氷、タルゴナカップかき氷、チーズカップかき氷、イチゴカップかき氷、ブルーベリーヨーグルト、ブルーベリーエード、ブルーベリーラテなどのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゆずスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ゆずスムージーは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "昔のカップかき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "昔のカップかき氷は3300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タルゴナカップかき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "タルゴナカップかき氷は3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズカップかき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "チーズカップかき氷は3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴカップかき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴカップかき氷は3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーヨーグルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーヨーグルトは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーエードは3300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーラテは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当店ではどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "当店ではパスオーダーアプリを通じて注文ができる便利なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間帯には何種類のメニューがありますか？",
            "answer": "営業時間帯には様々なメニューがあります。ご来店いただいてからパスオーダーアプリで簡単に注文していただけます。"
        },
        {
            "question": "当店は毎日営業していますか？",
            "answer": "はい、当店は毎日営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 480
    }
}